Пульс МИРЭА

Официальное приложение для студентов и аспирантов МИРЭА, разработанное совместно с iStudio.

Основные особенности:
• Самые важные и самые интересные новости со всего ВУЗ'а
• Ежемесячный электронный журнал "Ступени"
• Удобное расписание Ваших пар
• Поддержка "живой" плитки - чтобы Вы всегда были в курсе событий

Автор: Константин Кустов